無事啦 得番58宗本地武漢肺炎個案

可以去元朗食涼粉啦

老師又中

其實唔係多少嘅問題
係搵唔搵到源頭嘅問題

落返一排唔係正常咩
再新一批嗰d十幾日後先蒲頭

又去番每日50個確診